香港本地虛擬偶像誕生！製作人：誓要打敗絆愛 AI

好睇！請大家支持本土！

i零比較好

整3D模型條友整咗咁耐都冇進步過
仲學人搞咩virtual YouTuber

弱智

真係唔知個醜字點寫

睇到都尷尬

好恐怖...

假膠又當真

智力方面的確有可能打敗嘅

會計妹有無h漫？

【突發】創業龍屌會計妹

花Q

想睇大嘥鬼做多d

唔撚係掛

智力夠低既

撳入去見到會計妹3隻字真係笑撚左出黎
仲以為係前排個個乜鬼i零

得啖笑

等緊佢出會計妹porn

會計妹，正嘢

依家vtuber都技窮啦